CUSCS Human nutrition HD一問

究竟CUSCS嘅human nutrition hd呢科嘅interview會問乜？聽日就in但係完全唔知要點準備又唔知會問乜，有冇巴絲讀緊/in過可以分享下個interview嘅形式同會問咩問題？感激不盡

唔去in有手有腳都收

當年報CUSCS 第二科 拎住AL成績 EEFUF 都收

唔係呀有人話nutrition好多人爭

咁我係咪可以唔使驚

你識唔識呼吸?